成功斬殺狗會，有無手足幫我計下win左幾多蚊?

呢10日每日訓得3，4個鐘成功斬殺狗會 ，依家決定收手了 ，有無手足可以幫我計下win左幾多蚊??

[img]

咁都好曬命

狗會敗將